10月1日 五區革命 整合版

上個POST巴絲們比咗好多意見，現整合如下：

【10月1日戰略大目標】
（１）同中共贈興
（２）堅持五大訴求，缺一不可
（３）強調普選訴求是基本法莊嚴承諾
（４）強調香港自治是中英聯合聲明莊嚴承諾

【Ｑ＆Ａ】
Ｑ：集中還是分區？
（１）928，929會集中曬馬，可以提供子彈比國際戰線；
（２）民陣無nono，分區都可以同中共贈興
（３）黨鐵而家喺運狗車，我地失去運用黨鐵快速移動、打遊擊戰嘅本錢
（４）原區戰鬥，避免黨鐵封站令區外人難以進場或轉場，同時減低帶文具跨區的風險
（５）分區，令警力不敢隨意調動到其他區集中優勢兵力
（６）集中時撤退／轉場總會有人少的一刻，留到最後一刻的手足要承擔極大風險：近幾次已經要行山走，狗下次形成完美包圍網嘅話，手足將會損傷慘重

Ｑ：分區選擇準則？
（１）十八區是理想，但現實嚟講手足、記者不夠分，參照85經驗，七／八區太吃力
（２）分區一定要有目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
（３）分區不是為分而分，否則狗大可以忽略某些區（例如85的屯門）
（４）如果手足分區無目標，最後變返陣地戰、圍狗屋，不理想
（４）分區要考慮安全因素，例如撤退路線是否多元？是否黃區／鄉黑地盤等？

分咩區可以有不同分法，但沒有目標而分區只會變咗為分而分
85時的屯門、沙田都係咁樣，最後變哂去圍狗屋
分區最重要係目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
以下是整合手足的五區建議，我個人對於如何分區持完全開放態度
但大家決定後就要快出圖宣傳

【建議五區及任務】

共同目標
（１）十八區降旗／升旗禮
（２）唱國歌
（３）各區黨鐵站
（４）港共高官、保皇黨議員屋企／辦公室

金鐘：目標
（１）原定民陣路線
（２）中聯辦／中聯港島部（干諾道中200號信德中心西座3209室）
（３）外交部（金鐘堅尼地道42號）
（４）金紫荊廣場
（５）政總／立法會／禮賓府／狗總／..........太多不能盡錄

尖沙咀：目標
（１）高鐵
（２）紅隧、西隧

觀塘／黃大仙：目標
（１）監控燈柱
（２）中聯辦九龍部（觀塘海濱道135號宏碁資本大廈22樓）
（３）東隧

沙田：目標
（１）中聯辦新界部（沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4）
（２）馬場（和你SUCK 5.0）
【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

荃灣：目標
（１）機場（和你SUCK 5.0，Mon Post狗你估下我地會唔會入機場）
（２）二阪坊

其他候選地點
（１）大埔 （回歸紀念塔，交通不便）
（２）屯門 （無重要戰略目標，交通不便）
（３）九龍塘 （無重要戰略目標，想同有錢佬攬炒）
（４）上水 （解放新屋嶺，交通不便）

點解目標咁重要

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

屌
又開一樣post

一句講晒 集中 定 分區

你個個係投票 呢到係整合左

呢個5區支持
大西北一定係去荃灣

個個三毛都話整合架啦

過多3日就10.1 唔整合唔通到時先通知?

策略可以一齊討論
但係一嚟就屌人係鬼係三毛
對成場抗爭團結無好處

不分化，謝謝

咁你就唔好開新post
個個三毛死出嚟洗版
我無話邊個係三毛

要分化？
Not word
我話一定有三毛
無話邊個

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁快有圖

唔開新post點整合資訊啊 真係個個都會追post咩on9
仲有我唔係樓主

支持

地區轉一轉啦 去屯門做乜 完全冇價值

我都無話你係樓主
就算唔係個個追post,咪推返上嚟囉

推左先

算鳩數啦你仲死撐

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

唔知邊個撐
林鄭，狗官同班狗，特別係mon post 狗死撐

大力吹, 大力推!!!

我唔明點仲要入港島
都冇不反對
直接自己區革命係最有效
你唔係要屯元天啲人出嚟港島再返屋企革命啊嘛

屯元天既應該去邊
呢三個地方加埋應該都一堆人

游水革命

唔知我有無聽錯，十一聖上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令聖上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

YES，目標最重要

荃灣？
有機場呢個大春袋可以隨時入

推啊 仲有各區既政府合署大家點睇？
5區又圍狗屋真係唔大作用
入左政府合署再5區黎個宣言

好重要。快推。要人呀

一堆人都冇人 我大西北人上次未入到屯門已經完左
就算元朗交通都好過屯門 行到去其他地方
但屯天元呢三個地方根本對佢地不痛不癢

寧願出荃灣好過 最好就應該去埋九龍

10.1民陣遊行被ban，遍地開花入馬埸機埸

推

呢個有得諗，不過可能要針對某一啲部門
如果唔係好容易比左搞到其他民生相關部門

支持五區

其實五區係以封站封黨鐵既情況下，大家都仲出到去或者走到作為大前題，機場不了

push

有幾位屯元天巴打都咁樣講，所以我都係建議唔去大西北

／／
屯門唔建議 極易大包圍+出入口少
要知道即使天水圍同屯門咁近 都係無直車來往
喺市區搞反而會更方便手足走

大西北人表示上次各區屯門根本冇料到
屯門佢地根本WFC

真心 九龍港島 交通方便=有支援
有支撐=有資源 有資源就可以做好多嘢
大西北全部住屋嚟 有咩事好難入室內
校巴都無啊今日係！！
／／

10.1政府合署開架咩 圍黎做咩

要有目標(樓主列咗好多)
盡量避免陣地戰
自己人去返自己區

國家70歲生日

高鐵站唔少得啦

元朗係咪好d? 定係屯元天既去荃灣
屯門果個cut走變旺角/深水埗

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

10月1日 五區革命 整合版

屯天元真係冇咩意思 係都去d比較有遊客/轉車站既地方

tui

唔係圍係直接入
起碼係政府既設施 可以俾人睇到對準政權
唔係圍狗屋同popo
拎返個focus

一天沙田啦，馬場

想問：

共同目標
（１）十八區降旗／升旗禮
（２）唱國歌
（３）各區黨鐵站
（４）港共高官、保皇黨議員屋企／辦公室

3、4 會唔會令和理非唔敢出？
始終會有衝突

推呀

首先要多區都多勇武 唔係就只係係門口集體罰企同送頭

醒呀！政府準備彈弓手！

元朗屯門嗰日大把大陸哩嚟

Lm

要搞大陸哩就好應該出西九站

呢個都可以係共同任務

唔要黑氣球啦

你應該未見識過元朗屯門蝗蟲啲威力 多到路都行唔到

遍地開花

Pushhh

中聯辦新界部隔離就係狗屋嚟

巴打你岩 但係8月5黎睇都多多區勇武

推
支持

淨係每區爆港鐵站已經好有用

Push

我覺得共同目標要加埋讀宣言

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

推 行動post

ppppish

pishhhh

入馬場機場

推！支持

集中一區, 人頭湧湧, 可以有國際宣傳效果。

尖沙咀高鐵站都幾好

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

928, 929 可以夠做，所以10月1日分區都無問題。

Tui

我想問唔係封黨鐵先變五區集會咩?

都啱

到10.1popo已經好攰, 冇力同我哋玩

推行動post

不得不讚樓主任務set得好好
唔少區都對準正權
而且好有挑戰性

推，推，推

你估佢唔會封咩
你而家唔吹定雞 到時先吹邊有人

*政

跟據樓主分析，同過往經驗，集中港島的確好大機會被大圍補，而港島人可以繼續係港島到開花。

Pish

支持九龍塘

pish

推！行動post！！

過到海過海，過唔到分區

推 辛苦樓主了

721
831

p

正經post無人推？ 推！

而家咪叫緊人五區
港島人咪留係港島
新界九龍咪自己揀個近嘅

大西北出荃灣的確可行

要對準政權
要賀下70大壽
想問中旅社算唔算目標之一

Push 行動post

有諗頭

你咁樣係害港島手足
得咁少人點去中聯辦

成個鐘都冇人回 冇人推

推啊

見到荃灣得交通方便
又無乜目標咁
然後就諗到中旅社了

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

咁你個logic 得港島手足點去到?
吹曬大雞都去唔到啦 得五分一人去 點去? 送死

推推推

區區有目標
啲狗守得邊區，總有一區特別弱
到時強攻個區

咁不如屯元天去機場 其他自己睇返自己區？

push 行動post

你不如話屯天元直入新屋嶺?

唔係分化 九龍 新界有咩目標 係夠noise
我真係諗唔到 可以討論下
71你地都唔會分區啦

重點係區區有目標
啲狗守得邊度，總有一處特別弱
到時屠龍小隊強攻果度
就係71衝立法會嘅狀況

#2 拋左磚，大家再比啲意見
頭先有人話中旅社、政府合署都幾好

尖沙咀：目標
（１）高鐵
（２）紅隧、西隧

觀塘／黃大仙：目標
（１）監控燈柱
（２）中聯辦九龍部（觀塘海濱道135號宏碁資本大廈22樓）
（３）東隧

沙田：目標
（１）中聯辦新界部（沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4）
（２）馬場（和你SUCK 5.0）
【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

荃灣：目標
（１）機場（和你SUCK 5.0，Mon Post狗你估下我地會唔會入機場）
（２）二阪坊

K

721 811 831

85去左屯門所以唔建議 但係元朗得唔得？強調返中共721白衣人呢個point

建議：

後備可以擺多兩三個 可能都分散到警力

[update再update] [新增地圖] 黑警狗竇合集

10月1日 五區革命 整合版

上個POST巴絲們比咗好多意見，現整合如下：

【10月1日戰略大目標】
（１）同中共贈興
（２）堅持五大訴求，缺一不可
（３）強調普選訴求是基本法莊嚴承諾
（４）強調香港自治是中英聯合聲明莊嚴承諾

【Ｑ＆Ａ】
Ｑ：集中還是分區？
（１）928，929會集中曬馬，可以提供子彈比國際戰線；
（２）民陣無nono，分區都可以同中共贈興
（３）黨鐵而家喺運狗車，我地失去運用黨鐵快速移動、打遊擊戰嘅本錢
（４）原區戰鬥，避免黨鐵封站令區外人難以進場或轉場，同時減低帶文具跨區的風險
（５）分區，令警力不敢隨意調動到其他區集中優勢兵力
（６）集中時撤退／轉場總會有人少的一刻，留到最後一刻的手足要承擔極大風險：近幾次已經要行山走，狗下次形成完美包圍網嘅話，手足將會損傷慘重

Ｑ：分區選擇準則？
（１）十八區是理想，但現實嚟講手足、記者不夠分，參照85經驗，七／八區太吃力
（２）分區一定要有目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
（３）分區不是為分而分，否則狗大可以忽略某些區（例如85的屯門）
（４）如果手足分區無目標，最後變返陣地戰、圍狗屋，不理想
（４）分區要考慮安全因素，例如撤退路線是否多元？是否黃區／鄉黑地盤等？

分咩區可以有不同分法，但沒有目標而分區只會變咗為分而分
85時的屯門、沙田都係咁樣，最後變哂去圍狗屋
分區最重要係目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
以下是整合手足的五區建議，我個人對於如何分區持完全開放態度
但大家決定後就要快出圖宣傳

【建議五區及任務】

共同目標
（１）十八區降旗／升旗禮
（２）唱國歌
（３）各區黨鐵站
（４）港共高官、保皇黨議員屋企／辦公室

金鐘：目標
（１）原定民陣路線
（２）中聯辦／中聯港島部（干諾道中200號信德中心西座3209室）
（３）外交部（金鐘堅尼地道42號）
（４）金紫荊廣場
（５）政總／立法會／禮賓府／狗總／..........太多不能盡錄

尖沙咀：目標
（１）高鐵
（２）紅隧、西隧

觀塘／黃大仙：目標
（１）監控燈柱
（２）中聯辦九龍部（觀塘海濱道135號宏碁資本大廈22樓）
（３）東隧

沙田：目標
（１）中聯辦新界部（沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4）
（２）馬場（和你SUCK 5.0）
【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

荃灣：目標
（１）機場（和你SUCK 5.0，Mon Post狗你估下我地會唔會入機場）
（２）二阪坊

其他候選地點
（１）大埔 （回歸紀念塔，交通不便）
（２）屯門 （無重要戰略目標，交通不便）
（３）九龍塘 （無重要戰略目標，想同有錢佬攬炒）
（４）上水 （解放新屋嶺，交通不便）

真係冇咩意思 元朗之後每個21號都可以去
而且荃灣手足嚴重好多
要對準目標其實去高鐵最好

先推再睇

集中

咁咪少左區 做唔到五區引申五大訴求個樣嘢

西九留比九龍尖沙咀手足
屯天元最近最好都好似係荃灣

民陣遊行被反對 五區開花正式啟動
民陣港島遊行及集會均被警方發出反對通知書。因此根據早前公海投票結果，正式推動五區開花活動。
10.1示威旨在中共立國周年日子向國際展示港人的決心，及羞辱中共。而港島貴為本港民運象徵及地標，自然成為民陣遊行的路線。然而經歴數月的運動，港鐵及警隊已無底線地助政府打壓示威者。可預示在10.1遊行被反對的情況下，若然全部人入港島不但會被警察運用過份武力驅散，濫捕。港鐵亦會封站配合政府的大圍捕。

因此我們會發起五區集會以減低上述提及的影響。詳情如下：

1.荃灣集結 1300沙咀道球場集合
2.沙田集結 1130*沙田車公廟集結 配合和理suck馬場
1300為正式集合時間
3.深水埗集結 1300 楓樹街球場
4.黃大仙集結 1300 黃大仙廣場
5.灣仔集結 1300 修頓球場

1330會是各區的起步時間
深水埗和黃大仙的遊行人士會分別遊行至旺角會合，製造會師畫面。然後一同遊行到尖沙咀。並可能會堵塞紅隧，為港島的示威者留有後路回到九龍。

沙田的遊行時間會視乎當天的和理suck活動，若當天和理suck活動宣告結束後，遊行人士可以經獅隧至九龍進行會師。一切視乎現場情況而定。

荃灣路線後補 請留意 @saveinghk

由於當天全港有大規模佔路活動，希望市民可以選取較近地點，以免塞車。在此亦懇求向政府搖尾乞憐的港鐵在當天關閉全部車站以免車站受到不必要傷害。

光復香港，時代革命。
God bless Hong Kong.

徵大量文宣人 請dm @juniusmother

Source: 10.1見 嘉年華+遊行

對集合地點開放態度
不過深水埗集合係有咩目標？

黃大仙大大條龍翔道唔好唔記得左佢，仲有個掉玻璃樽同炮仗既宿舍

狗宿可以考慮
不過政權／中共建築物應該優先考慮

見到有人咁講：
但如果深水埗+黃大仙可以將東西九龍嘅狗力分開🤔 東西九 可以好容易去其他地方支援

個channel有得discuss，一齊傾下？因為我都係copy過嚟傾下㗎咋

賀你老母

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

唯一係對深水埗有啲疑惑
最驚無目標，最後又去圍狗屋
如果純粹分散狗力，任何地方都可以分區
應該以同中共慶祝目標為本

記住10月1日唔係為左做新聞，各位手足人身安全先係最重要，我地係因為信念先行出來，即使無傳媒，無得上頭條都係無阻我地既決心。

光復香港 時代革命!!

咁狗宿可能唔太適合 但龍翔道岩打喎，走佬又唔難，塞左又九龍東收皮

721 811 831 新屋嶺

612 721 811 831 新屋嶺

大西北呢
荃灣行唔到番屯門架

928連儂之路+添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

推你老母

當大西北係乜？ condom? 個個位都不利大西北嘅人去

如果要咁諗 得元朗叫啱啲

分咩區可以有不同分法，但沒有目標而分區只會變咗為分而分
85時的屯門、沙田都係咁樣，最後變哂去圍狗屋
分區最重要係目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致

其實好多區都無放入去，將軍澳人表示

其他候選地點
（１）大埔 （回歸紀念塔，交通不便）
（２）屯門 （無重要戰略目標，交通不便）
（３）九龍塘 （無重要戰略目標，想同有錢佬攬炒）
（４）上水 （解放新屋嶺，交通不便）

五區！其實有冇方法令佢落左黎，返唔到上去？

屯元天full gear既話怕到時有rb

荃灣算好架啦
利申 大西北友

投票將會去到23:59,29.09.2019，希望全香港文宣組大舉發放！甚至係街派號外！感激不盡！(我不識人，靠大家廣傳！)

分乜嘢 集中一定係最好

推 五大訴求 缺一不可
自衛反擊 以武制暴
928雨傘五週年 10月1國殤日
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責
勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

作為大西北居民 習慣左去邊都煩

值得推

有冇諗過大西北同北區人感受呀 用你隻屎眼睇清楚啦 想佢地比人事後捉呀？如果你當佢地condom 咁就唔好預我啦

當tko人係咩

p牌分化撚

推咗先！

喂 油尖旺呢 當太子同尖沙咀死架

就呢五區都OK
可以喺商場集合左先

三個大西北係度屌嘅都係p牌

唔好掛住查案呀！

唔好一口話人分化 事實係個一部分嘅手足出入係有難度

個啲燈柱真係一條都嫌多 不過大家做果時記住帶手套
之前有post話「茶」左浸肉眼睇係透明既物料上去 但一用紫光燈scan手足就睇到邊個掂過

大西北有咩好圍？屯門天水圍有咩好圍？你不如話我知

你都on9 如果你5區係上水 屯門 油尖旺 觀唐 港島 我一定冇撚意見 而家新西同新北 好易比人圍捕 係鐵同巴士站到搜捕

pushhh

支持

總之大家傾好咗，就一齊去做（五區中去自己最近嗰區）

不分化，要團結

咁大西北你覺得有咩地方值得圍？
有 你咪提出你嘅理據囉
下下要就晒每個地區咪仆街囉

下,你冇野阿麻?

最緊要有人，物資會有，人先係重點

希望早啲出文宣

預留三日時間做宣傳

等全香港人知道，到時自己應該去邊個位置聚集

政府合署 三狗署 水貨客 蝗 都夠啦

希望盡快有文宣!!!

下下就得晒咁多區？ 唔洗一下就當xxx人係乜
十八區大把手足未必就到腳
揀個你熟路嘅區就夠

我覺得可以 最緊要目標明確!
狗屋搞黎冇用，高成本低效益
搞咗咁耐都係比人捉多過狗仔傷

希望大家明白無可能滿足曬不同區手足的要求
多包容體諒🙏

對準政權仲諗住圍狗署

咁你咪討論講下點樣走令大家接受囉 人地講你就屌佢分化 咁點成事呀

老實講 我自己都唔覺得屯門天水圍有咩好圍 元朗仲好啲有啲保留

但係大家都想係對準政權同時 手足都可以安全啲

今時今日仲開口埋口捉鬼屌人分化, 唔好玩啦

屯門、元朗、天水圍手足係咪又要行夜山歸家？

如果改成五區，可唔可以快啲做文宣。好多人唔知，仲以為一定係去港島。

去屯門可能仲要濕身回家
可以見識廢老當年偷渡體驗

賀佢老母

我就去硬機場

北區冇用，唔使去

狗唔敢唔安排兵力係機場

佢自己叫人用隻屎眼諗清楚在先
港島又好 九龍又好 荃灣又好
大西北撚都預左難走
好難就到每區嘅手足
盡量揀個自己熟路嘅區去對準政權好過啦
唔通為左就腳又要一大班手足去圍狗屋？

要預留多啲時間，將行動訊息帶去連登以外的世界

推左先，慢慢追post

乜叫預咗？ 姐係當大西北condom 啦明曬

你咁樣真係整死哂港島嗰班

我就大西北撚 想問下你屯天元有乜撚野值得你10月1日去浪費時間

點整死啊又 冇不反你估到時唔會封鐵?
照叫人入港島你就真係整死晒手足

tui!!

沙田友表示

沙田中聯辦隔籬就係小瀝源報案中心，封還封，最多只可以封沙田圍路，但唔好阻插桅杆街，否則白車好難出入威院。

不分化

落實咗就一齊去做

有冇諗過效法上次和理塞，限時前公佈行動細節呢？

老老豆豆 我對北區搞得成好有保留
利申北區人

上水有乜好搞呀但係
利申 北區撚

終於有人明我講咩

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

置頂

推!

I

搞蝗同狗署之外 上水真係無嘢好搞
對準政權
唔好呢區又condom 果區又condom
咁樣要18區先平衡到

如果屯元天就打天水圍啦，地勢有優勢

目標係咩?

其實大家係唔係忘記了一個重要戰略目標

推呀 有用行動post

大西北手足預左1/10訓街，或拉左返狗屋

屯元天其實有五個黨鐵站
仲有yoho 海趣 等等shk 黨鐵旗下商場
雖然對準唔到政權目標
但分散兵力都有d用

與其大西北要出荃灣 但荃灣一樣都冇咩目標點

我建議一係原區黨鐵站/商場
一係出遠路去港島/其他區

路透同cnn 己經撒出香港
而家我地要多一場大規模遊行make noise吸引返美國注意
因為美國比到支共既壓力大到仆街
你睇Solomon Yue提一提新屋嶺林奠已經縮沙
所以集中好過啦

唔係

我唔介意搭車出去
但唔想係度無無聊聊咁唔知做乜又一日
有目標性會好好多
上水狗署仲難搞過太子啦
講真拎住文具去邊都危啦
到時再算啦

又開牌玩

一定唔可以圍狗局
圍狗局只會令自己難守同埋俾班狗以逸待勞
手足請切記！

如果行動整合有用post洗版有咩問題

鎮唔鎮壓我都會出

幫推 想問有無tg gp可以入 我大西北人

先港島 後五區

係咪落實咗五區？

lm

各區目標都係党鉄就夠
令十月二返唔到工

麻煩大家將呢支旗象徵運動嘅幟帶上街頭
我哋唔要紅旗五星洋紫荊！

旗幟由攬炒標誌延伸而成
五個人字聚首一堂，象徵香港人五大訴求
構圖既似傘、又像一朵綻放的木棉花

木棉係香港土生品種，秋冬落葉
捱過凜冽寒冬而後花開
初夏飛絮處處，猶如今年香港經歷六月霜
木棉樹幹壯碩而挺直，一樹傲骨，所以又稱「英雄樹」

而且木棉生命力驚人，那怕是多惡劣的環境，都可以挣扎成長
加上耐旱耐風，恰似香港人性格頑強而擇善固執

麻煩大家將呢支旗幟帶上街頭
以表達香港運動，遍地開花的精神

File 歡迎自行download，隨便用～

1:2

2:3

AI

祝願
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

手足諗得好有計劃，分析詳盡有理據，唔
我都寫左篇關於戰略嘅文，覺得可以互補，不如一齊傾下

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

我想引三句野黎同你講點解要入上面條link:

「戰爭不過是一種較大規模的決鬥而已，……一種強迫敵人遵從我方意志的行動。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「戰爭不過是政治用其他手段的延續。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「我必須研習政治與戰爭，我們的下一代方能有修習數學和哲學的自由。」 - 約翰亞當斯 (John Adams)

隨便你點講

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

行動post冇人理

黃大仙人去埋觀塘區啦

巴打好似留左黨鐵總部

推哂啲行動post上去呀

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

係喎

有共識未？

推！！！！！！！！

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

望下今晚，黨鐵巴士紅隧東隧電車全部唔放過，10.1一定要遍地開花

10.1 睇埋我依個post丫

加多少少野 成個效果唔同哂
行動post 麻煩睇一睇
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

十一國殤 六區開花

ppp

天水人真心唔太識荃灣路 怕逃不走

Up

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG

其實大部分荃灣人都唔想荃灣搞
取消荃灣得唔得
機場已經無可能
二坡坊俾個原因我點解要國慶日搞

大西北冇料到唔去荃灣可以去邊

荃灣啦

推推

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

ACTION

其實會唔會五區有個地點集合
好似85罷工咁呢？

我都有聽過，但黨鐵有機會封

點解唔想係荃灣搞？

仲有其他交通工具可以搭

我反而諗緊示威者應唔應該
大量封鎖路面

貼夠呢張圖未 地區錯晒 九龍又冇 就算呢個post定出面六區開花
你張圖都錯晒地區 咪post錯誤資訊ok?

經過今日
各區開花
唔好集中港島了

九龍城區表示有困難
應該會唔太夠人

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

去屯門冇用

想問最新係點

個個都話唔知分區目標係咩
而家有整合版又冇人理

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

up

一定要有目標

沙田中聯辦隔離就喺警署

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

推 目標呀！

十八區開花
驅除共黨 光復香港